英超曼城係咪嚟咗香港？

球員個個身價過億，香港咁多黑社會，叫佢地走啦，順便多件事柒出國際，唔好粉飾太平有波睇有盛事咁安樂！

哥狗支持加泰獨立

有冇球迷/非球迷24號會去大球場表揚香港警察？